點解d廢佬廢太咁鐘意排隊比錢時比現金唔用百達通

次次見到真係想大大力屌佢地老味, 阻撚住地球轉.
社會進步都開始用電子錢幣啦, 你老母呀次次係到慢慢數神沙.
係惠康又係, 亞信屋又係, 麥記又係, 度撚度都係你d仆街神沙黨.
前面排撚左幾個神沙黨真係慢撚左幾分鐘.
你地d仆街廢佬廢太平時冇撚野做就唔好阻住地球轉啦.

屌撚晒你地老味!!!!!!!!!!!!!!!!!